香港係奴隸監獄既最完美典範

香港永遠係迫，趕，急，細

仲要好開心